摩佬 干地 沙利 仲差一個先夠人開台麻雀

AVB

唔入流

支持安76

臨時搵住安76打住先

屌你 安七六 返緊工囉 邊得閒打牌

迪馬提奧？

屎波拉利

組2隊打籃球都可能夠人啦

一台麻雀都夠腳囉
油王 你掂至好喎

鬥住地主先囉

講迫宮過既 大把腳 點會唔夠人

格連

夠開幾多枱？

摩佬 安76 干地 大家都有盃拎
仲要三個都拎到聯賽冠軍
咁都要坐埋枱打牌 真係痴撚線

高普

avb住先啦橫掂當年佢都係得罪撚伯所以被炒

安76同干地我都唔支持炒
但係摩二季排到16啦wo 降班先炒得
再幫你答埋球員玩野 摩is無辜
之後干地上任為乜要轉343呢?佢打4231同上季差唔多一樣又咩情況

其實摩佬自己問題大過球員問題啦 死攬契仔 伊雲放題到咁都仲場場正選 之後佢去曼聯又係同一情況 證明佢自己問題大好多